[你問我答]日本返緊工冇野做

返工on99冇野做好悶
自爆野唔答

同事有冇戴口罩

有冇叫雞

我冇同事
依家基本上得我自己一個做野，
阿頭偶爾會過黎，佢前排開始戴

樓豬TELEWORK?

冇有女朋友

冇我份，因為間野依家得我一個
btw 24號開始俾人叫放一個月假

實際咩業務。可以得你一個

係邊到住? 東京?

我做酒店前檯，
本身有個店長+我，
但上個月頭店長劈炮唔撈得返我一個。
本來呢段時間應該完全冇客直接休業都得，
但因為咁岩有間公司派員工黎附近研修，然後住成3個星期，
所以焗住要有人返工

大阪

咁都仲有執房，廚部。定你要做埋？

大阪andy哥?

咁你做front無得telework啦
我都想telework, 日日咁出街搭電車, d口罩存貨就見底

我唔係啦，但有撞過佢同恭子，
打過招呼

間野冇提供餐飲，所以做少好多野
得執房。
本來有個PT既執房，但呢排咁靜唔係好需要佢，
所以D房係我執曬

有冇撞過鬼

冇，
但講起撞鬼，
琴日夜晚喺屋企睇睇下電視，
無端端有人想開門，又聽到插鎖匙聲
好彩慣左鎖門
隔左一陣去望門口又冇人

日本女朋友？

想問下日本邊度有得買mocchi mocchi doraemon公仔

想問下其實係工作環境下男人係咪都係對女人呼呼喝喝多？

而女係下屬既話大多都會服從同任勞任怨？

台妹

呢樣唔清楚，我淨係識去夾公仔

都正

btw, 屋企徐晃幾大？

雖然我通常都自己一個做野，
不過我見我阿頭同D女同事相處好正常

因為有隻公仔想要好耐，但amazon冇
如果樓主有經過，可唔可以幫我留意下...
利申冇去過日本

我依家住緊個度算細，
因為我住心齋橋附近，所以會比較貴，
淨租67000羊，
如果相同價錢，住今里打後(距離心齋橋難波15分鐘車程以上地方)
會大至少3分1

有冇圖?

某日夜晚美國村同我say hi果位

仲記得我
不過我依家搬左了，之前就住美國村，
但依家都有心齋橋附近

好想出去食拉麵 但個個排排坐咁好危險

咁你而家有咩做？ on99格硬搵野做？
個零星期前同以前打工個老闆吹下水，佢話頂唔順了
一日得3-4000羊營業額

依家都好少出街食，日日自己煮
有咩拉面推介?
大阪我最鍾意昭和町彩々

冇野做
朝朝返到黎巡回一次，睇下邊間房要執，回收下垃圾咁，
之後就鳩流流坐成日

Andy 哥依期YouTube 廣告收入係咪都係少左？聽講武肺爆後少左人係YouTube落廣告見有日本YouTube講過

屌你

你都住日本？

係因為支那肺炎唔夠膽叫雞

好撚高危，駁唔過
之前唔係傳聞歌舞伎町有批人中咩

巴打東京？

內陸冇海縣

唔洗返工無岀街個幾月悶到核爆
仲諗住有個伴

Yodobashi umeda 裡面嘅chabuton（唔知有無串錯）

係少左 每1000views 少左5蚊咁

有機會去試下

恭子話呢棟野有人確診過 3星期前想去食 佢唔比

等疫情平伏落黎先去

好，如果有機會出街留意下